[I/A]刀劍神域 記憶碎片SAO Memory Defrag [2] 終於要強化雙劍

官網: (附IOS,Android 下載)

刀劍神域 SWORD ART ONLINE -記憶重組-
是一款可以藉由智慧型手機來身歷其境, 重新
回味原著及電視動畫裡桐人和亞絲娜等人的各
種經歷而設計的動作RPG 遊戲.

Q&A

Q: 日版/國際版有咩分別？
A: 日服首抽一定四星, 有角色生日125鑽11抽, 劍舞獎章比國際服多左啲睡衣角可以抽. 玩家人數多啲.
國際服首抽隨機, 無角色抽, 多人組隊等得耐啲, 玩家人數少啲相對打排位容易衝高排名.

Q: 點先可以開局？
A: 最好有一隻汎用性比較高既四星, 可排名可爬塔. 因為新既四星永遠係打壓舊既四星. 目前我覺得 OS系列, 戲水系列, 星座系列, 制服系列, 雨天系列, 花嫁系列, 都可以開局. 盡量唔好係杖/弓/槍/單手棍角.

Q: 咩野係連專, 有咩用？
A: 指定人物連帶專屬武器, 例如絕劍有紀既專武就係黑躍石之劍. 角色同武器同屬, 武器會有額外20%武器能力加乘, 所以盡量湊合同屬既裝備就得, 唔洗一定要追求連專.

Q: 點先可以升快啲 80LV?
A: 每日都有3段唔同時間出現1小時既Extra Quest, 打兔仔會有大量經驗同掉落經驗藥水. 遊戲不時會開放兔關經驗值加倍, 可以配合加倍道具一齊用, 最盡一場6600經.
國際服: 04:00-05:00, 11:00-12:00, 20:00-21:00
日服: 11:00~12:00 19:00~20:00 22:00~23:00

Q: 等級突破有3個選擇, 揀邊個好？
A: 9成情況都係揀攻擊, 揀MP只係為左可以連續放3次大技, HP唔會考慮.

Q: 點樣係其他裝置登錄番我個帳號？
A: Menu>其他>繼承設定, 會有你帳號係繼承碼, 用自己既方法記低佢, 同時設定好密碼. 以後就可以係入game前右下角support用繼承碼同密碼登錄. Android 同IOS 之間可以互相切換, 但係鑽石會變零, 所以切換前記得用唒啲鑽.

Q: 有咩途徑拎鑽石？
A: 每一個關卡會有最多5粒鑽石(特別任務係10個), 主線任務(Normal難度同Hard難度), 每日既Mission 5粒鑽, 使命任務, 多人組隊同其他玩家初次見面(每一個人5粒鑽, 最多100鑽), 最後就係不定期既活動同課金

Q: 第一次玩好迷惘, 應該做啲乜？
A: 練好有用既四星, 升好80lv, 能力全解放, 技能插槽自己睇情況升唔升唒佢, 做好對應既四星裝備 (衣服飾品)

Q: 點樣有四星裝備？
A: 裝備制作活動會機率掉落2,3星裝備. 每4個3星可以合1個4星.

Q: 點解主線去到ALO17(國際)/ALO20(日)章就冇左?
A: 因為未出新

Q: 屬性相剋係點？
A: 火>風, 風>土, 土>水, 水>火, 光暗互剋, 無屬性不被剋也不剋

Q: 點樣提升技術？
A: 練好啲格檔反擊(Parry)

Q: 點解排名戰得咁少人？
A: 因為會分組, 最多200人一組. 你每次既成績決定你之後遇到既對手

Q: 乜野係SS3?
A: 大技, 第三個技能

Q: 能力解放既70lv同80lv鎖匙點先有？
A: 70lv 可以係星期日既金幣關卡隨機掉落.
70lv 同80lv 可以係主線13/16/17章寶箱隨機掉落

其他小知識

奸商既表情會決定你抽既人物係幾多星
有星星: 肯定四星
奸笑: 肯定四星
開口笑: 高機率三星
無表情: 高機率兩星

武器同理
紅箱: 肯定四星
金箱: 至少三星
木箱: 高機率兩星

Cri(會心) 代表遊戲入邊既暴擊機率
如果你係彈反之後用SS3, 每一擊都肯定爆擊.

彈反後切換自動放SS3
非彈反離敵人近切換自動放SS1
非彈反離敵人遠切換唔會放技
用矛既人物滑步會有格檔反擊效果

禮物盒空間係無限, 但最多放一個月

一般情況下每日既素材關卡
星期一: 防禦素材 (紫)
星期二: 攻擊素材 (紅)
星期三: MP素材 (藍)
星期四: HP素材 (綠)
星期五: 技能素材 (黃)
星期六: 會心素材 (橙)
星期日: 打金幣關卡

遊戲有一次機會分別保底抽角同武器
角色係用250+1鑽 抽22次 (無得單抽果頁scout就係保底抽)
頭11次肯定只有一個四星 (已過時的四星)
尾11次至少有一個四星 (指定人物之中的四星, 可以抽到OS系列)

武器係用150+1鑽 抽22次 (無得單抽果頁scout就係保底抽)
頭11次肯定只有一個四星 (已過時的四星)
尾11次至少有一個四星 (指定武器之中的四星, 可以抽到OS系列)

留名

利雲

哇好有心
推

原來日版生日有優惠
總之玩日版

唔玩排名真係日版好點
排名戰 我呢家穩定第4 去到日版 都唔知有無20名

你老婆4月生日都過左啦

個時就考試未開局

雙劍普攻好左好多
話時話個交換所冇變既，將原來啲星砂改名only?

新果3隻 好似幾勁

Lm

双刀强化追加内容，攻击速度移提升，普通攻击连击数从4提升为5下。双刀新特性，连击增加攻击移动速度，每10连击增加最大50连击加成。嗯，，，以上如果还有缺漏欢迎补充(°ー°〃)【图片】

竟然開到2

有無勇士抽左step 11連

件新衫4320血614防

打緊石
夠石就抽

日服450鑽搞店
國際服大號仲草緊石

話時話電腦版LIHKG點上上載到圖

我都唔得 應該壞左

兩邊都打 ？

主國副日

暫時發現

SS3後短時間無敵
永遠唔會被擊飛 (有待確認)

有冇勇士會抽到去step 3 / 5

日服450鑽中rain
國服450鑽中妹妹

點睇今期水角 過左100/F又有2隻水角仲有無需要抽

又200石變石頭

睇你邊2隻 如果無坦先再諗
2隻打到4關 20層都唔多過4關有同屬

更正下
係放SS3之後有一分鐘既霸體效果 (減傷, 不會被擊飛)
無敵係搞錯左, 唔會有呢樣野

最新發現
rain 開SS3期間無敵
其他兩隻冇

係既話rain就非常值得抽
好多無得格擋既地方都可以偷招
攻速又快攻又高
另外2隻傷害低D, 都叫火排位有用既
拎火龍黎講
rain既傷害係輸出第2, 呢期抽硬佢

如果60秒減傷又拍得上婚紗個班wo

儲左咁耐石終於中rain

啱啱抽中隻朔夜
好似普普通通

新個三隻防都好似唔高, 俾個霸體佢地真係做到無腦坦王? 減傷同防係點計? 血同防又係邊個緊要d?

你地睇唔睇劇情架

國際服55抽 2伶恩1妹妹

補多150石武器
雨季池收工

可以replay 幾時先更新主線

今次件衫4320血又600幾防 加6%hp
叫利雲巴打射少2球去試下

尾個step先中？都幾驚險

中朔夜 嬲

有得你中仲嘈
中rain你又唔會咁講

老實講中左都幾難用

即開日版ac

連續88抽一個4星都冇
儲左個幾月石一下就冇晒

咁你又真係幾黑

玩咁多個做咩 1個都夠你追

唔係下嘛..
連續88抽一個4星都冇既機會率係1.08%喎
你真係非到無朋友

step2 妹妹, step5伶恩x2
結果黎講都算好既

計埋step up？真心好慘

見人用伶恩無腦過100層BOSS
至於血同防邊個緊要啲就唔洗理
打排位你都唔會諗住扣血, 扣一次RE一次
伶恩就話可以SS3期間無敵, 另外2隻冇
所以另外2隻既霸體能力打排位真係派唔上咩用場
不過傷害都叫做可觀. 慘在3隻MP量都好低
伶恩最盡305mp, SS3 3次要330mp. 要偷2刀

係
0.96^55次方x0.94^22次方x0.92*11次方

呢個只係抽左step 1，對佢地冇咩興趣
我個acc玩到九十幾lv都係得10個四星，仲要有一半係送或者必中
頭先見ar都打唔掂想抽亞絲娜幫下手，結果咩都冇

無stepup 都係2.75%

仲少過我

所以你有啲咩四星

你咁好運，婚紗都中4個，又成日中小直

星座亞絲娜 公主結衣 婚莎愛麗絲 Eugeo
雙劍恫人 舊既rain seven
仲有三個送既

星座同花嫁都算近期
你靠結衣同eugeo都頂到幾耐下

我都係四月尾先開始玩
Eugeo都係星座個期先抽
結衣同yuna陪左我好耐
不過ar大亂鬥50名都入唔到，又抽唔到新角已經唔想玩啦

我會建議用結衣降防, 然後用愛麗絲同星座亞
只要有降防, 我諗即使無用無屬性角色, 120萬分左右都可能
前提要零傷

多謝巴打指教
不過打絕級時間太慢仲低分過超級，認輸啦

頂 跌到23

直接打絕+1啦

嚟緊個雙排名淨係用得獎章角

仲有1個鐘見排21 溫書無時間打

獎章有bouns攻 送個d都可以用

我又唔記得左打排名

送嗰d好難用得落手
ユナ都叫好少少

打五分鐘都打唔完，好似扣唔到血咁

請問獎章個個亞詩娜好唔好用
有10個金章唔知抽咩好

遠攻打火龍好打喎

得免費個3隻

2隻劍舞角

仲有15金章未抽
等新角

第4左4日...
無跌過....守得好穩
但有咩用

134.4萬分
第3 136萬

仲以為小幸會好勁

獎章角就算啦

劍舞角要85級先可以開連擊持續
無偶像結衣呢期真係食得屎

屌你老尾UW劍難抽到閪咁

我今期拎哂d鑽就收工

其實武器點上5星?一定要抽中5把一樣????

100lv 技能全解其實ok架

入圖再加1000攻同會心，比起一般四星插槽多左750

得有紀叫做打到 yuna r痕

得3星細劍

唔識打絕 打到盡先依個分 無4星武真難搞

短劍同細劍都冇？

短個把係4星

絕唔識打黃血團長 唔知咩位有得彈佢刀

有一招短範圍攻擊, 然後衝刺, 衝刺果下可以彈

第4同第50都係突到幸一次, 連唔到Combo注定我排唔到頭三, 咁快就收工真係好

想問個acc係而家生唔生存到 ？

生存唔到

力量通貨膨脹

Ching一定好中2克萊恩

不要再說了

換一個實際啲

唔計今次EVENT加成
呢隻用唔用得過

想問唔要果D 3星武器~可唔可以合做4星換新4星武?

唔可以
只有抽既4星武先可以換
3星個d 岩用就擺係度
唔岩用就賣左佢

mp量差左啲
100lv滿解

100lv滿解單論輸出就拍得住80lv新四星

唉
但係調轉諗

如果我有咁多資源 走去突破新4星咪仲抵玩
所以都係無突到佢

排位高就有資源 課長玩意黎

劍舞解放石同石抽四星既解放石唔一樣架喎

呢期使命+點數加埋送3個白金章
所以頭3都得, 唔洗強求第一

我冇禁入去睇
以為突破都係一樣添

重覆抽到劍舞角就有劍舞專屬石頭
簡單D黎講打多幾次排位就可以滿破

新娘西做唔做到1分內

Os新版同舊版既男女豬 其實有咩分別？

男豬
舊: 有回血, 連擊數高, 大技可以推BOSS,
新: 大技時間短, 連擊數少, 傷害高, X軸距離長

女豬
舊: 有回血, 硬直BOSS
新: 大技時間長, 放緊SS3可以一邊普攻, 傷害高, 容易揮空

唔該哂

164萬分 暫第5

靠隻劍舞由紀一隻

首個11抽

中水弓大波妹

不過不失

中莉法就好 有UGO專武

儲石下SET角 算

呢埋劍舞角...100lv全升滿 好高攻

6000幾7000攻都得
入圖後

升mp都得，原來劍舞升1次加13-14，

繼續挑戰100塔

水弓撚王好勁
撚住隻94王

雨角 出完3技
有個護盾好勁
比人打 唔會斷Combo

撚完95王
s埋

95王真係天才地廢

有雨角100塔真係輕鬆

1隻水弓
單挑...撚傻仔王 85 90 94 王
95 王 OS亞
99王 新娘絕劍
100王 OS桐 OS亞 新娘絕劍

完

痴線...佢個盾好撚屈 唔會斷Combo,
打90至94層
500幾個Combo完場

係, 雨季系列真係唔錯. 朔夜雖然差咁啲但打火排位可以拎黎收尾
至於爬塔可以安枕無憂

我抽左450石 中朔夜 真係無腦坦

我條女 好辛苦 玩到200石 11抽全2星
Del game了

笑到我噴水

買個千鑽號比佢玩咪算囉 劇情都慳番唔洗打

你無女

我女朋友介紹我玩刀劍
佢玩先我2個月...

點知呢家比我追過
我100層了
佢仲卡55層
嬲到佢

佢又無抽蛋運
佢得UGO V2 新娘絕劍 見得人
之後得返 SAO桐 忍亞 女僕寶文 沒了
唉 好慘....真心

74係咪用os角
唔識咩位parry

我一個月就70啦喎

我用uw偷刀同避 都無彈刀都夠過

75咩王？

蜈蚣？
最廢既王

我用OS亞或 OS桐 一隻

95都可以os桐單拖

基本上100層都好易
對比起上次

可能兵源多左...
只多左水弓 同 新娘由絕

大波教師 同 獅子C奶 都無用過

雙劍都可以接受

送既 就算啦

但 無把岩用...
無岩屬既角色

唔太吸引 但同動畫有關係算係咁
當儲下石都好

有無邊件係特別建議要打？

飾品 (BS3%) [雨季飾品R4 40mp但BS不同屬無法用自己考慮]
(部份飾品有同時加少量HP)
紅色(火) 31mp
藍色(水) 25mp (*唯一BS是+HP3%的備品, 沒有MP加成)
橙色(土) 37mp
綠色(風) 32mp
黃色(聖) 37mp
紫色(暗) 37mp
鑽石(無屬) 26mp

垃圾驚

我老婆呢

又中兩隻

30號出夏季抽 留下石啦

巴打點睇依堆飾品?

今日抽左次都係唔中四星

你新娘到今次都好強運

公平咩

37mp 果啲值得入手
可以用黎解決某啲角色特別係活動角差果少少mp既煩惱，聖屬有新娘果個就可以慳番

幫女友過左60層
有Ugo2 真係秒火龍火死神
好大力...

應該可以幫佢過80層...
但見面既時間太少
唔會拎咁耐幫佢玩game

佢隻Sao桐 強化到起碼有S角咁勁
回MP極快 狂出技

仲有無人玩

過左100層
差99層拎A

Rain 狂回mp出技唔斷combo
勁到

on居角
做壞個頭...
無 _ 敵

唔斷combo 狂回血 狂出技 狂回血 狂出技

我打狗頭手殘A+死左件
100層得C

岩岩Rain堆COMBO堆到上300,太屈機了

好耐無玩 想重返
想係數字網 買隻連專角色
有咩角色 起手好？ 唔該

雨季rain/ os1，2期asuna / 花嫁alice，Yuuki / 水直葉

唔該 巴打們 通常玩日版 定 國際

對sao雙劍桐人 有愛
如果收隻 連專 會唔會好傻？
過關會唔會難道高好多？ 畢竟出左咁耐 唔該

雖然雙劍勁左，黑桐都強化左幾次
但無論過圖定排位仲係差咁啲

咁如果我買os2桐 同 阿絲娜首抽 我想問仲有無專武可以抽呢？ 係唔係限時？ 唔該哂 感激

os 系列武器暫時仲係無限期開放

其實我覺得武難抽過角好多

咁即係我買 角色連專 好過 買兩隻4星帳號？

你想買幾多隻角色連專先.
同埋你係零課定？

我會課 呢家有 os1 桐連專

或 os1 桐 同 os2 亞絲娜

後者平d 同埋關卡打到去2-1
前者有幫你打埋石 有成1000-1200石

得咁少選擇咁既？有冇去過淘寶睇過？

無呀 唔識用淘寶 .. 連link 都搵唔到

如果後者包連專我覺得後者好D
淘寶可以用支付寶HK俾錢, 有D支持八達通比錢 (我反而唔識用8591, 唔係台灣野黎咩？)

係 8591 銀行過數就ok

因為平時係淘寶 都搜尋唔到賣驚帳
所以唔知邊到睇

但武可以用進化4星 但角無得進
玩耐啲點都有番啲石抽進化4星武

香港銀行都得？
定你用緊某啲8591代購

10抽中曬雨季3隻
有圖有真相

( Show Blocked User - 你老母臭西柚味 )

屌你

香港銀行可以 但要比手族費

未試過跨區轉帳, 但一般要幾個工作天仲有 最低費用+%手續費 (我估)

唔洗 佢地有香港戶口
你去入數機 轉帳 上傳張紙去 8591
等1-3 小時左右 等佢批刻 就搞掂 手續費 15hkd

睇黎越黎越多人玩

今次排名裝備可以刷多D
衣服同飾品BS 全屬通用
衣服: HP&MP 3%
飾品: 80%血以上+攻同會心3%

有刷過之前既
火裙 水短裙 土蘋果就可以慳番

適用全8591定部份店家？

知5知我手足88抽04星

10抽中晒真係抵比人屌 依到大把人 連埋我
成日都抽到仆直

直葉抽好啲都比我地

土蘋果有+MP STAT又唔差
係2件衫可以扔左佢 但男人又著唔到

好慘

咪係, 出番件泳褲都好, 除左OS大衣同水盔甲男角就無野著

2月玩番到依加真係得依2件
STAT唔係差 咁岩又有OS桐同UW UGO
不過有時其他男角又係著OS衫 悶左啲

黎緊有(應該係) 暗桐同唔知咩屬既UGO, 又唔見佢出男衣服

當然係全 我用8591 我諗有一年 有多

咁調番轉用8591賣野, 會唔會收到$ , 定又扣手續費

望左下8591啲商品, 啲價錢真係得啖笑
初始930鑽都好意思賣 81HKD

88抽唔中已經好好，我去到99啦

TB 1200鑽都係20RMB

所以唔會買石頭帳 唔抵屌

屌抽武爆死左

報應

2500石 04星 半棄

唔好棄好嗎

每日拎獎勵就走game
最近幾次活動排名都懶打

唔係我唔想玩
係隻驚唔想我玩 2700石

2700鑽價值2400hkd

下次試下零晨12點搭正抽

抽唔列雙刀呀

課金啦 望

已經無乜興趣再玩
睇下放唔放到個帳 都叫有10隻4星 好似

係

每個人都有 算係最勁免費角

又有Alice抽

新池效果: 通常切換直接SS3 (平時SS1), 開完SS3有護盾 (same as PSO)

感動 終於有男角

BS+ 10%切換增傷, 12%ATK, 10%MP, 技能插槽 5秒連擊, 對剋屬屬性傷害提升

Shut up and take my stone

有冇男人衫著先

佢想你著ugo 件衫落水

好心活動出返條泳褲啦

終於有一次池無鎚弓槍

我今次買多200石 一次過step 5

有十個鉑係咪必中幸
會唔會加新角

金就周不時會加 我都諗緊hold唔hold下先
幸又唔太識用

三十三抽中絕劍同ugo，想要kirito, alice多d

抽多次又失敗
連續110抽冇四星

儲埋一次抽啦 依加有step up好過以前

仲有四step要儲950粒

其實都係假象
0 * 2 = 0

點解會話4step 唔係1/3/5 先有著數咩

留名等睇動物台直葉抽

應該抽左step1

佢今次再歐呢隻驚就冇天理

仆街4STEP 0 4星
今晚返去 課埋第5個STEP 唔中就棄算

係丫抽左step1，就快有250粒石唔知抽唔抽好

而定抽野已經冇晒期望，習慣左冇

原來我都88抽 冇4星
睇下今晚破唔破你紀錄

屌佢老味 嬲到唔想計
上巴哈睇D台仔計
STEP 4 44抽0 4星機率係12%
STEP 5 55抽0 4星機率係 5%

普通抽
55抽 0 4星 機率係10.6%
最後STEP 5 都唔撚中 我真係唔玩

中1%機率水滴

100幸數據
bs+1000 atk. 1000cri
3秒延時
10%mp
12%atk
對無屬增傷

換唔換好

你地邊度有咁多石

我每Set 抽一次11抽 就燒哂免費石

無你咁好人腳 打到絕級都已經好辛苦 仲未打100lv

佢地單抽都中
機率都係數字遊戲，唔中就係唔中

抽唔中剋王屬打得勁慢, 早知留返d石下次抽

真係好睇你之前有d咩人 我無火風暗既人 打個啲好辛苦

今日歐氣爆
系統送既200石

我都無火暗, 入到頭十偷笑, 今次唔抽啦, 2/5 機會抽中想要角色, 抽中個兩隻水風又唔夠我之前d水風高輸出

愛

ccccccccc我淨係想抽alice

最後 課左2次850石

最後 剩計呢個pool 122抽
最後一次中一隻ugo

累計之前 44抽其他pool
166抽中一隻4星

等睇破紀錄

不過我抽完應該會棄坑

比我中到就好
而家岩岩好有250石唔知抽唔抽好

點解成日都有咁多石

巴打課咁多
之前我冇咁黑，公主星座都係11抽就中，仲中到最鐘意角色
儲左二千石比我係花嫁敗晒
而家仲創造連續110抽唔中

以前留落囉，而家最後250啦，玩埋就冇

趕尾班車打晒

恭喜巴打

課左金
step2 乜都冇
step3

33抽4隻+1重複

終於破到魔咒step2中到四星，不過係最唔想要既桐人

最勁wo

想要亞絲娜多啲，桐人平時都唔會用啦

又loop番UW V2同活動

恭喜

幾時送石

隻亞絲娜真心好用, 哀在連擊數差左少少

應該輪住出，比新手打

可以休息幾日了

有無巴打知呢把野有咩用

希望中到 而家咩石都冇有排儲

如果用左好多石就好悲哀, 如果唔係都OK
應該無乜地圖係佢單刷唔到

巴打呢隻好唔好用？我刪左十幾次先中呢隻4星
唔想再刪game

另外想問下啲石應該抽武器定抽人物好？

新手第一日玩，完全唔識

今次排名用OS 桐亞 V1打都幾on9, 成日parry完空SS3

仲有OS亞V1 ss3都會推走隻王搞到勁難走位

我都係新手
佢地話呢隻係5隻入面最勁

哇，咁我9沖呢隻算
留返啲石抽埋佢把武器

國服? Add 個好友

加左你，你係咪85lv嗰個？

扮新手 搵你幫我解中級任務，望住你一刀一隻

玩得一個月咋 中級好易打咋

非常好用

你個新手好運過我

玩到迷左唔識停
都係去訓教算

極限

今次我有700萬就要偷笑, 無火暗角

我無火風暗

681 萬分 第6中

火 獅子C奶 但太廢 轉做OS亞 V1
水 水弓
土 Alice 2
風 女僕絕劍
光 新娘絕劍
暗 劍舞絕劍

除左土位 全部都唔係一線

[quote]681 萬分 第6中
第一次 1:56 第二次 2:12

火 獅子C奶 但太廢 轉做OS亞 V1
水 水弓
土 Alice 2
風 女僕絕劍
光 新娘絕劍
暗 劍舞絕劍

除左土位光位 全部都唔係一線
但暗位劍舞絕劍 突左一次 比我想像中大力....
SS3 一下 扣到25萬
女僕絕劍 SS3 一下扣到 23萬

我幾時先中勁新角

8成一係唔中 一中就中最廢果隻

冇火風光暗角今次ranking收得皮

新手想問 除左主線活動 仲有無其他關卡出鑰匙？
因為主線想放假個時慢慢睇

另外我仲有角色保底 未抽
我睇左佢d說明 好似唔一定中so系列？
咁隨機中咩系列呢？ 會唔會抽得返花嫁之類？ 唔該

打金錢曜日 每場平均隨機 2條

可以刷下

火好多人用獅子c9打最後喎
另外劍舞絕劍同其他暗比較唔輸好多，但你要85lv

新角最廢應該係水果隻

打個700咪算

星期日金幣關卡隨機10至70
80一定要主線刷或者任務送

保底好似係頭11抽中1隻舊sao 4星（最理想係絕劍）
後11抽至少中1隻4星（有os系列+一堆廢4星）
有冇新娘就唔知

係 無敵
玩哂

中左最廢兩隻, 水風 完全派唔上用場,
直接消滅左我拎頭三既機會, 希望唔好俾人踢出頭十

好的 唔該哂

風其實都OK, 打第2隻BOSS傷害好高.
不過以後你就會發現無乜機會用到佢

隻野又真係bug左D 真心希望下次塔變勁D

風我用左公主結衣，應該差唔多，反正4-10名個獎品一樣就廢事打過

火愛麗絲勁唔勁
上次中唔到花嫁版齊唔到

勁

得水聖無角
風得免費有紀 點組

比你全4星角色睇下

通常我都唔會用免費角打排位, MP少又無combo window

無專武

巴打們點樣可以用4把3星武換1把4星武？
另外可唔可以4把2星換1把3星？
我好多2星

請問 邊到開裝備位？ 搵唔到 怕武器full thanks

爬左文 好似要full位先開到位

3把2星換1把3星
4把3星換1把4星

強化其中1個到爆lv再進化就得

full先開到

花嫁3隻一圖, 伶恩單挑二圖.

就咁睇可以700萬+

得3星武都得？
係0傷打定快打？

我諗一定係0傷 除非好似之前咁x0.01
根據以往經驗3星武真係廢廢地

唔課金 點有角色加專武

0傷

今次排名抽獎果把垃圾交換劍, 仲以為係一換一
點知只係可以用黎當交換武既其中一個素材
平時武器咁撚低, 今次個R4仲要得1%都唔方容易抽到
都唔肯益下巴打

0課金

0課唔好個個pool抽

UW算暫時易齊到1set

有個日版ac唔知有無人想要 好耐無玩
os舊桐 92lv連專 公主亞 os莉茲 新os亞 有d無乜用既4*

你講石抽人既突破石?

終於歐返次

恭喜🎊🎉

抽重複角？

爆機了 我尋晚step1都中二刀桐

唔好棄啦

呢個帖好多PK仔

我日版同國際都有
日版個個好早無興趣玩
國際個個得閒玩下

我玩咁耐都未試過 11抽 2隻4星
平均11抽 0.5隻

暫時有 黑衣桐 同os桐
想問呢家既池 抽邊個抵玩 定 儲石先？ 唔該

梅雨池 最好中伶恩

岩岩開game玩, 係咪都係打主線同extra升lv先
衫同飾唔洗理住?

刷左首抽未

用佢送個隻4星同十抽左隻os桐人

抽埋專武 可以繼續儲石抽人
加油

200石搏ugo同alice失敗
火風仲係無勁野

預告: 將會出四星團長

強化&復刻投票 , TOP5 可以響技能插槽強化能力 & 復刻抽

【天使的喝彩】結衣
【閃亮的青春】斯朵蕾雅
【勝利的女孩】詩乃
【大聲的喝彩】西莉卡
【愛的喝彩】亞絲娜
【斬影飛劍】亞絲娜
【龍術忍法】西莉卡
【閃耀少女偶像】莉法
【年輕偶像】西莉卡
【自由藝人】詩乃
【愛與努力的火熱偶像】亞絲娜
【櫻花的絢爛】斯朵蕾雅
【櫻花季的愛女】結衣
【綻放青春】菲莉亞
【華麗舞步】亞絲娜
【珍珠淚滴】結衣
【夢幻泡沫】莉法
【我的小情人】西莉卡
【危險之吻】詩乃
【紅頭巾】有紀
【彩色的初夏少女】直葉
【純粹的獵人魂】菲莉亞
【水邊綻放的笑顏】莉茲貝特
【熟練的客廳女僕】伶茵
【香醇酪農女僕】莉法
【廣博的洗碗女僕】賽玟
【精明的家務女僕】有紀
【蒸餾室女僕】詩乃
【乖巧的廚房女僕】亞絲娜
【慈愛的牡羊座】莉法
【牽絆的雙子座】有紀
【審判的天秤座】亞絲娜
【咆哮的獅子座】詩乃

強化投票 (2月前出過既指定角色, TOP5 強化能力) (只有日服可以投票)

追加技能槽位投票 (指定角色, TOP5 加技能插槽) (只有日服可以投票)

請支持莉法

玩到依加一隻妹妹都無

團長可用盾格擋?

我都冇

你有亞咪得囉

得一個咋，想儲齊一team三個

想投直葉都唔得 但其實上面個堆真係一隻都無
個期黑到仆街

齊投公主亞

忍者黑到星座

莉法直葉

我好似忍者玩番 抽UW同OS多 仲要重複左兩次
其他抽親都白果 花嫁都1500先得1隻

你地個個11連2/3隻 我從未試過
唔係對SAO有愛早又棄番

你地講既都無 嬲

終於中草ugo

首抽得隻3星西莉卡，係咪要刷到4星為止？ 定用埋個45石一抽先決定？ 有咁多活動抽邊個好？

利申：國際服

我印象中首抽好似中四星都係sao起始系列，得絕劍叫做依家仲用得下。
唔刷好過刷。
至於抽人，目前就建議梅雨池博伶恩（得番1日）
過左就os 或者泳衣池。
最好就儲多啲石11抽啦，初期靠劇情都有唔少石

無土角

咁我開左局玩下先，玩落再抽

玩晒主線，儲左600石等更新抽新角

新池

無遠攻我多數會抽，細池更佳

還我菲利亞sao髮色

全體攻 可以抽下既

想問下 邊到有多d exp 水 可以打?

想升角色打關卡覺得升得好慢 thanks

exp出產最多都係兔關，時間點就睇1樓

又有yuuki

邊有咁多石抽

課金

投票開放左

哪有錢

入唔到 投條鐵咩

同屬一件就有20%加成 好似係

6點係utc
香港時間+8

無暗人，抽唔抽好呢

200石試下 全體攻+單體回血 其實都幾好

77抽武中一把四星細劍

中有紀

桐子

件七夕袍男女都著得??

武好難中四星

有紀>菲利亞>西莉卡

我覺得暗呢set 模組好怪

西莉卡 咁矮 做到亞絲娜細劍模組咁高

西莉卡腳邊痕
有咁長

bTw 終於中 火 Alice

勁唔勁架

你新玩就19 好勁

我都係陪迴 4 - 10

step1 200石收工
已經歐左2個月
非洲人試下2000，2400前重開定驚搭正11抽
冇咩科學根據，但信下無妨

stat好高 二刀桐食埋同屬加成有3000防
比正常既衫都高血防左

不過我黑仔 打左16000分先齊4件3星

抽到 火愛麗絲 未升爆但

由 681萬分 升到 715萬分

12 升上第 5

36小時穩頭10掛

呢家有2突 突咩好

只列強角

普 ： OS桐 OS亞（2突）
火 ： 火愛
水 ： 無, 最強得朔夜
土 ： 新愛（1突）
風 ： 無, 最強得女僕亞, 女僕由紀
暗 ： 無, 得劍舞由紀
聖 ： 新娘由紀, 公主亞

打算突新愛... 有專武R4
打排名好大力 清曜日暫時用佢

定玩100LV OS亞 ？

玩突 點投資好
1隻100LV
定 2隻 90
定 4隻 85

好d?

岩岩2400抽step3，唔中

33抽0出？

0課算係咁..
無角無專武
每個池希望抽到一隻既心態

打到上頭10,希望LAST一日唔好比人踢返出去

睇你幾多名
第10 應該好危

7月8 下午 3 點 Utc時間 即係香港幾時？

土愛好似仲大力啲 我見㗎仔好多片都用佢stun人

新七夕有紀11連擊頭5連擊無敵

支持新愛
我一有突石就比佢

相比下泳裝桐計輸出係咪比下去？
有紀有無敵時間又大力

依加覺得佢用黎補刀用 無專武做唔到連續三發

一抽入魂

雙刀由紀 勁唔勁 ？

公平咩

樓上有講有無敵時間 全體加攻buff
又有新衫同飾 好用啦緊係

依舊都係唔中4星

得頭5連擊無敵, 唔似伶恩咁OP
而且果5連擊都幾快下, 勉強可以當護盾用既
計埋加攻BUFF 輸無加攻BUFF 既桐少少
覺得兩隻都好好用

抽到 雙劍由紀...
由715萬升到726萬

第6升做第3
打左個第3落黎
高佢2萬分

暫時 我個風位水位好弱 得女僕由紀 同朔夜
有UGO 就好

第一次抽

歐皇

歐皇 邊隻？

話緊你個人

今朝狂搶第3
琴晚追佢
佢723萬 我725萬
一起身
佢729萬 玩左成朝 我得727萬

最後突左一下暗位玩到730萬 又追過佢

50分鐘唔知留唔留到第3

唔明喎，姐係咩

條友好屎...
佢5隻有專武

我得一隻有專武
都輸比我..
我
Alice2專 女僕由紀 新娘由紀 雙劍由紀 朔夜 火愛

佢
泳裝亞 新娘愛連專 新娘由紀連專 七夕菲莉亞連專 雙劍rain連專 星座亞連專

都係得729萬

有佢個6隻750都黎
我無火同風 風用os4突桐去爆
第二關就暗二刀桐用無敵偷刀轉ugo 之後要用朔夜埋尾

用用下覺得朔夜好過上次妹妹 妹妹要彈下刀 朔夜就走住射

1000人排名 要有至少一個男角

明明我日版唔玩 單抽中細劍個隻有紀

點解會單抽

留名排位相認

抽極都無你老婆 我緊係嬲啦 再嘈趕你番動物台

日版 撞唔到

日版here

我覺得頭50都有難度

跌左落11名

日版手殘here

原來去左12

日版我得閒入下 咁岩有25石咪抽

第一次...200人排名拎頭 3

感動中

仲有第2次既

第3 同第4 差900分

玩得日版都冇諗住搏高ranking

日版我手殘690萬排12
第一二三永遠都係果幾個

國服 如果我個飛690 萬 得14 名

絕+1開到十二點，王120 lv

第一場30秒就過

打完，2點再打

上次我得勁少人同手殘 無得抽yui
今次完全係派貨 仲要有回血 有排用都似

呢家有咩

定....日服定國服？

終於肯更新主線

德政 好多game當玩家死

但我諗緊alo都玩到咁高lv ggo你想點打

加埋有無200石

又打排名，好攰呀

8章normal hard 好多石

排名頭10 x 2 = 18 張, 任務 = 6張, 今次頭50 = 5張, 加埋 29張都係突得一次

加碼都係2次

正喎咁應該升到 2次

打夠650萬算 希望保到50名內

無4星男角

跟到第幾集

完哂第一季

點解我主線仲係得#17，係咪唔同版？

頂打打下第二關彈game，唯有遲下再打過
有無巴打同組揮個手

過多幾日就更新
日版本來去到21 國去到17

個日文網排名

全面性
1 雙劍 rain
2 雙劍由紀
3 新娘亞

爆發火力
1 愛麗絲V2
2 雙劍由紀
3 新娘由紀

結論: 課啦屌你

新娘愛先岩
打錯

熱帶Yuna 應該會幾好用，如果下個池係土屬就可以skip儲下石

得4張卷

Stat仲勁過alice v1
聽日有新裝 可能再勁啲

要突1先有無敵同回多啲血 有危機

入街場狂ss3就贏架啦

幾時有得打？今晚？

yuna非常好用，良心活動角

好用到影響下個土池生意

的起心肝再打 上到670萬
早知上次就打好啲保頭10

新2件土廢到
衫4192血679防 mp+3% 土屬防+6%
飾39mp62atk59crit 30hit以下+6%攻

件衫幾好，飾品就 希望佢打錯

衫睇你要防定血 我會用alice個件甲

仲有無活動派vip券，突1唔到yuna

黎緊仲有2次活動 都係1個200人 1個1000人咁

開左新post推快左好多

好大可能下期排名又係連戰

月尾buff + 復刻水直葉

投左

要課到抽到了

係咪七點有絕+1

新個隻個浴衣直葉都幾好睇

好可愛

有保證兩字但四星機率都係得六成又幾好笑

定係仲有四成機會俾舊角色你，張通告唔清唔楚咁

應該4成其他4星

屌本來等住聽日抽老婆，先發現自己1支水滴都冇

係咪泳池個隻?

我都想知

打左好多場先搞掂

應該得一隻之嘛

我都係水滴見底, 聽日個池就不了

渣㗎

我用婚紗西+泳裝桐+朔夜 唔斷combo大力壓死就算

今次更新都幾貪心。

第一，無左850石優惠，其他貴好多。

第二，保底石似留唔到下次，平均一次十一連岀三個保底石，即係平均四次十一連先有一次保底機會，相比之下之前rate up系統抽第一次十一連就有優惠，我一個月課兩三次$618都好少一個池抽四十四次角色。唔好話其他免費玩家

雖然我課得少但我都想用行動投票我唔滿意今次更新，有改善之前唔會再課。

850石唔係成日有就真既

佢今次咁玩都幾過份 同埋岩岩有隻免費仲好用
正一倒自己米 都唔識有效回收石頭 sosad

想抽直菜

屌仲差一張卷

1. 本來一個月先1次，月中插入黎無850都無可口非既

2. 其實呢個保底仲好過lovelive果邊

用錯表情

670萬諗住守到50
起身得番個幾鐘跌到51
即刻打到675萬先排40

點打咁高
係咪要唔斷combo?
點唔斷

依到大把巴打勁過我 日版又鬼死難打

如果上次打到依個時間就夠2突yuna

要睇佢點接技，睇youtube啦，有台妹拆解過點接

其實所謂勁都係角色武器佔多, 你隊伍有咁上下再上youtube抄其他人打法就會打得快

依兩至三次都係睇完日本仔 之後自己慢慢tune同計一計sp量
始終無咁多石抽到勁人同武 用限米煮限飯算

全R4抽到浴衣之前收工

冇專武好痛苦
隻os桐都係得個企字用唔著

一分鐘內前十會穩陣d, 未有土Yuna?

未有

聽日派卷應該有？
有2隻Alice會爆得勁快

今日國際服更新主線第十八十九話喎

奸笑左兩次都係3星

奸笑唔係有四星咩

FAKE人既

奸笑係有機會4星，必中3星
微笑閃星星就必中4星

仲刷緊

各位玩緊熱帶yuna既巴打，想問下係咪都用歌女神劍？
我用4星月光劍既攻點解會高過歌女神劍？
定係把劍既+10%攻(for yuna)係唔會顯示係個表度？

今次排位我個組應該會有人打到一分鐘內但前十不入，個個都兩三隻土角

暫時 一分09 0傷 第5

3至9 都相差唔遠

土yuna 免費角算勁

我見到有人用 普通4星歌yuna 80等
1分24秒 一定係外掛？

小心喎巴打，1:09好危險，我個組前十全部1:05內，仲有四日，要頭十我諗起碼要55秒內。
仲有好多人等今日派土Yuna先打

國際ser咁撚難刷 刷足成日4星影都冇

媽啊終於有4星 開局了

邊隻

點組好
土yuna 仲有兩個位
無其他土角

你好似有光c9?我見人用光c9都ok
無記錯你都好多人腳 唔一家用土既

得土yuna一定唔夠人玩
想快都快唔到

等陣試下先
Btw 個夏天解放水晶點入手

C奶

儲到250 抽新pool?

中新4星PHILIA

10%攻係battle skill, 入圖先計.

正常情況下 for yuna
歌女神之劍> 除左石抽四星之外既所有劍.

目前最高見到YUNA 80lv單挑帶金木劍R4 51秒

乜野夏天解放水晶？

新池個人認為
Rain > Sinon=Asuna > Suguha > Seven

突破yuna個個

宜家係咪應該係咁打活動拎浴衣合到上4星?

要6件?

抽重複就有

那有咁多

抽到未

69秒 打到59秒

8升返5
第6呢家慢我4秒

我可以快到50秒
只要轉2個活動篩岩岩好夠力省一招技加偷刀時間

但第3都49秒
超唔到第3 應該
除非抽新土角但無興趣

本身用2隻打
加多隻降防 偷佢第一下一招技

day2 0課金

開得局

我後面個個都三隻土屬，52秒有機會頭十都無 但我又唔想抽新角

係咪其實做緊活動必定抽到

我抽2次11連都冇
跟住單抽第4次定第5次先中一把

歐到

課金精英組
點同

我仲穩緊第5
59秒

閃到盲 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

一把靚四星都無點玩

我果邊頭3 要 45秒內
我得59秒 第5 唔哂時間資料拼了

今日 第6至10
63 至 76秒
0動靜 好和平

人地仲歐過你
全Set 齊 專武

我有一隻雙刀由紀連專 已經好滿足
靠4換1 先換到專

就有500石

我都係得一把專武

其實我PHILIA把誓言短刀係換返黎 序列151石20抽中左2把4星, 之後有個100石11抽又中左2把4星

我一把都無

之前玩過日SER, 估唔到轉過黎國際SER兩日可以齊SET+3專武

唔講咁多Share d 運黎先

條運應該完左啦 岩岩STEP3 1.5UP 一隻4星都冇 仲大諗頭諗著突破埋佢

咩池step3

我抽返個SET LOR, 暗屬ALO

3隻抽哂仲抽？

諗著突破嘛 哂左200石

唔抽第個池便搏新角？

咁多新角都用唔哂啦

推推個排名先,HEA打保住20名內就可以突1 YUNA了

姐係抽第2次？

YES,我要求唔高

我連續110抽都冇四星
你竟然講啲咁既野

日版1分16秒排18
遲啲先上飾打高少少算

睇到大家咁歐 我得三隻人連專 os桐 Alice ugo 全v1
真係無聲出

我都得3隻
Alice2 os亞 雙劍絕劍 有專

想要UGO2 有專無人用

我得os桐ugov1有連專
永遠抽唔到4*武

仆街,中左直菜
我想要RAIN呀

直葉最勁

岩岩抽左 中c9

想死？

派4星桐人
終於有暗角

C9 水rain Yuna咁組ok?

正路一隻當期角一隻Yuna起碼前十啦

10鑰邊度打

周街都有得打 一係就打錢關
點解連10lv key都唔齊

btw隻桐人終於可以升番 以前棄之前升得一半

80lv好多 10就無
錢完全唔夠用

聽日出抽獎贏個5隻復古池, 睇完buff個list覺得唔吸引, 準備pass

水直葉傷害低既缺點都無埋(雖然唔知具體加幾多傷), OP

加大SS3範圍有少少多餘, 本身已經超闊, 我寧願佢加d防等佢打100層都可以坦多一兩下仲實用

直葉

勁唔勁

送得比你唔洗錢肯定廢

請問大家投票角色係唔係都勁架？
泳衣池抽到step3唔想再抽轉抽呢個

55連6隻四星 3隻重覆，中哂最想要果3隻

痴線

我都係咁話 強運到呢

你老婆出晒水啦 抽到未 真心勁好用

嘻

無加combo時間既

主線就黎做到妹妹失戀

你問再樓上果個仲好

我都諗緊抽今次step1-3定夏日step2-3好

btw saohr有第二章 今晚係咁打先

無買dlc
蒼空都未打完

蒼空一日就打爆 dlc第一章兩日

唔上百度都唔知咁多人開外掛

嘩一抽入魂

更新5到reinstall點知ac無左

唔係冇記到繼承碼同密碼下嘛

唔知要 好彩上面有影低user id
有冇機會攞返

如果冇都有機會搵得番既，但要1至2個星期

如果你有課過金有google訂單紀錄會對搵番帳號有好大幫助

有user id 都大程度幫到
最緊要記得你最後1次上線既資料 越多越好
比如有咩四星，幾多rank都可以幫助你搵番

好彩之前開左日版

唔好講笑 我真係無搞繼碼

見你咁慘唔笑你啦

+1 4星武器完全係伏，
2次11連乜都冇

早知抽角色好過

我4次11連都冇

22抽無都叫伏弓

除左無課金其他都記得哂
應該有番掛

冇課金，有限鑽石下22連已經好重本
中是但1把我已經心滿意足

加賽詳情出左, 限用一種武器, 而家就咁睇就似單手劍會有優勢, 泳裝尤娜 + 雙土愛, 當然一隻土伶茵輸出都有機會高過上面三隻加埋

最後頭10 真係要59秒內

3個 59秒
9 10 11 位

我56秒第7

我起身得番8分鐘 排21 輸唔夠200分

不過又係懶 3隻都係3件3星飾就去打

我個組第11 53秒 好慘

出埋1000人 應該3突 Yuna

突攻定mp好

一定係攻

岩岩好1突 夠我開無敵個buff

突攻正路既 mp佢又唔係太低

拎左30分鍾第一

又跌落第2

終於見到外掛

一隻 17LV 3星 排第一

係咪維護緊

入到啊

又係千人排位，等睇相認

有石真係忍唔到
抽夏日武2個11連0把4星
之後抽復刻step1中暗亞 我想中光亞
之後抽多次夏日武11連 中火劍水細劍 媽呀勁好彩

幾時覆我email

今次排名平衡差到嘔, 你話當期角有優勢都合理, 而家係一隻屌打你所有其他土角 前十無土伶茵基本上唔洗諗, 前二十都難入

其實我都係爭7張飛, 入唔到前二十

好慘
我得4張

打完如果21名後
就9張
抽唔到拎黎做乜
應該水尾唔會再出了

暫時17/1000
51秒
51秒都有5件

突然覺得 土愛麗絲好廢

舊個隻傷害低, 新個隻SS3時間長

幾時寄架你

新愛輸出高, 但SS3 3.12秒
土伶傷害低D, 但SS3 1.84/1.56秒(50HIT)
仲帶暈技, 高下立見

星期六

一招技50hit

二刀每10hit就加速 50hit就加到盡

我個邊第一 3隻女人二刀流100lv

btw 你有無sd課金record比IT狗？應該會快啲

未課過 睇下佢服務點先

做咩動物台嘈到拆天

以為你有課過 你無就等耐少少啦

其實小星砂依家有咩用，我見交易所已經冇野換

個條友嘈先咪call手足圍攻佢

依家冇用, 留返之後啦

又話1000人排名

我果組排下排下

有成1200人

頭20無望

9張Yuna 卷 好on9

你話當係銀卷咁抽都話..
1金 等於10銀

點打先完美
要升多5秒先穩頭20
呢家土Yuna 90Lv 4星UGO 劍 加Alice2 2突連專
我見人地呢個陣容 可以45秒

你目標幾秒

我個組43秒頭二十都入唔到

本身差一把r2先上到r4換武劍
今次ev送3把 第一把係r2
睇怕佢3把加埋比你上r3

彩虹劍有咩用，冇攻既

4星可以用黎換武 不過要4換1
0課要等到2046先齊到4把去換

仲以為隱世神劍

有冇人玩日版，自己鳩玩中

聽日森林絕級 魔法石要半血都仲頂到
後日絕+1 就真係打到2046都唔知過唔過

唔好打種子頭，要隊友生生性性

是但一個亂鳩咁爆已經玩完

識玩一定打哂全部，勁爽

岩岩有個路人7千攻打全部絕+1 拎S 5星武痴線佬

今日更新主線

仲未有得玩

你個女二企唔穩啦

有做過女二咩？

劇情版差d連影都無

唔好玩佢啦 等佢攞番ac先

一星期多一集 快啲出詩乃啦

出埋c乃係咪有激光劍

Bamco 可以再小氣d
三日都係R2交換劍, 合完得把R3交換劍有咩用?

等類似活動出4次合4星

21-7 hard好難打

我靠呢三把R2岩岩好合到一把R4 目前有2把R4

新主線明顯難度高左
唔靠暴力真係要花啲心思去過

佢發癲亂衝嗰陣唔好硬食，我都係企埋一二邊等佢衝完先爆ss3,反正s級好似有2分鐘，一定過到

亂衝可以彈反， 佢衝到最後角撞果招就可以反擊

樓主依家排名幾多，我已經跌到落62

入頭50要58秒 得隻土yuna唔夠做

最近既女二刀流強得好過份 暗桐人真係比下去

51秒 31 名

明明1000人 佢1500人

唔係都有機20名

IT狗覆左你未呀 依3日又派40石

次次比BOSS一下秒

屌原來活動把韌煉唔可以用黎換其他4星 仲諗著刷添

用4把專武換1把其實好唔抵，只能夠儲交換劍去換
我今日都忍唔住課左3舊水
最後抽到把馬車+1

我22名, 前面外掛一個, 我個組 1450人, 已經決定暫停課金, Bamco班友今期真係做得好差, 連基本野都未做好

其實見佢有捉外掛

有幾個 好唔合理既都刪左
00秒完成都有

呢家我果組刪餘一件

會唔會諗多左

結算後跌到落72

又係1個月既Event 今次vip抽yui

又係無step抽 唔好話我知次次都要儲晶呀

直葉show胸露肉過多 個名都有個胸字 太胸兇了

露得太低級

btw有無訂劇場版隻碟 啲特典好正咁

step5都唔中四星
隻game咁唔鐘意我都係放棄算

課左金黎？

今次冇

遲啲抽多個11連啦 d晶無得重用 等我以為可以儲落去咁正

嘩咁伏

新排位多bug到會aim左後面隻王

公會最多十人, 一打膠俾Bamco唔洗找

風火聖終於打到59秒，0傷岩岩好過320
土水暗應該過唔到，放棄算

我都係風火聖得 3隻雜牌軍
試到岩岩60秒 320萬多少少
為左3張飛 升左暗二刀桐上85lv就57秒但食左傷

我見人用二刀yuki可以勁快 彈唔到刀既就用無敵時間硬爆

我試緊有冇可能硬食水土暗1分鐘內狂爆ss3，
最高試到1分04秒

手動鎖定boss

1點47分排行1552人
1點57分排行1544人, 唔顯眼外掛死唒, 派埋獎勵

Bandai

仲未理你?

yes

用雙刀由紀硬爆無敵時間

試左一陣就60秒

係日本唔得閒玩

係日本抽運唔會好d

又射左500石落海

有冇收到自動回郵, 確認收到先

有

無課過一定慢啲 咁樣miss左幾百石其實好慘

我嗰組排名頭十都係1分鐘外 搞咩

睇youtube個個都係30-42秒

我咁樣都有暫時第一
2隻無專武算係咁

啲人係咪留返最後一日先沖

我三隻七夕專武都係排14

可能上期太低今次易啲
同組有個53秒 不過我多佢3000分

另一隻屬打極都1分多啲

今日新主線要有莉法，
我都冇點打

normal帶隻3星入去企 2隻開無雙打得嬴
hard就未打 最穩陣都係要帶yuna入去打

我連三星同兩星都冇

仲未搞掂

女二molamola

+1

好似無2星

原來用直葉都得，試左

直葉都冇啊你老母

臨完一抽

我愛直葉

柒左, 完來唔係專武黎

其實無咩所謂 同屬就有bouns

咁專武有咩多

做咩用依個ac？
原來你讀數 如果當年有發力應該係你師兄

好似無分別 你望下中文版個介紹應該有講

只係有同屬性加成, 所謂專武只係好睇D?

可以切磋下 小弟maths final yr
btw快啲屌IT狗啦 依幾日狂派石event

今日無啦啦又送25石，但我睇公告又冇寫咩原因送

點催佢

佢有無叫你比Code 機種 大約有咩人個啲野你填過?

聽日又有新池
希望冇伶因果陣既無敵
可以pass池

雙刀由紀真係逆天地勁

聖果邊 一隻打到 54秒 , 暗果邊打到58秒....
突到佢100 隨時一隻50秒內
排第5

無敵時間 硬食招 加攻速快 加 SS3 快
好快屈到Combo加傷... 好過用2線克屬角打

無 剩係一開始填果張form

有莉法

好想玩

如果減傷唔斷COMBO又可以諗下
反正我風屬未有一隻好用 唔想用到送個隻畫家Yuki咁慘

200石可以抽黎玩下
我都無風強角

唔斷Combo加回血真係好正
100塔 接近無敵

今次100塔應該怕風屬？
土屬死神

如果唔係莉茲

我都應該訓身

咁多後宮最麻麻地係莉茲

雀斑妹

想要莉法

第一次咁歐

終於試左 1359 等

1400即入去 極速抽既傳說

200石 4隻

新關絕級on9ga

屌 30抽0

step 1 吾中

好耐冇中4星喇

真係睇時機

終於明白 利雲巴打 講既 某段時間抽多機會4星

已4突 雙刀由紀

比兩個100lv風角神carry 40koed

30秒過左

等絕+1 有幾勁

終於回歸

即刻課金啦

今日又有西瓜斬 快啲追番晒d活動石先

我47秒 暫第3
46秒第2 , 44秒第1

唔知追唔追到

暫45秒第2
44秒第1
試過間中 43秒但有傷左
痴線 要博爆擊

新池莉法3700+防

抽唔抽暗直葉好

抽啦望

抽唔到

是但打到19唔打了＝＝

唔打邊有石抽妹妹

抽到プレミア喊出嚟

講緊排名
好哂時間打

今次池雖然無你咁歐但係都有以下收獲

正身國際服: 200鑽1莉法
小號日服: 200鑽1普雷
幫人抽: 200鑽人物1莉法 150鑽武器水槍+光短刀
全部2359登入2400抽, 信玄學信左2個幾月

呢隻土死神整去25層塔或者排行BOSS , 改成五次先暈先好玩

土死神 絕級 單挑
1分15內 Hea打 穩完成
80等木莉兹連專 未升爆 技能欄

個第一 驚我追到佢
又快多一秒

呢家要追2秒 sosad

最後40分鐘追到第一名
41秒

轉左陣容打快左3秒

咩時機抽好

拎番acc未

人生第一次排名第一
會唔會下次入 課長組

好難講
我過去幾次都係輕鬆組

咁咪好悶

今次本身諗住頭15 左右
點知知道由紀無敵時間硬爆快好多
打到第8

抽抽下 多左150粒突石 幫隻由紀突到100
打到第4

一秒一秒咁追

用半日追過第3.... 用半日第2

點知無望了 極限了 差2秒
見到第一都不斷加緊分

轉埋組合打法
加一隻快速破防角 再由紀硬爆...
一追追三秒 追到第一 我42秒 佢43秒

幾有成功感
輕微課唔夠1000算係咁

Yes
抽到風莉茲

派左獎，大家快去換Yui

隻野勁唔勁
今次應該可以突到100Lv

活動拎足，排名有前十就可以上到100lv
未試到佢個無敵咩條件下發動

終於好運番少少

羨慕水滴

得劍舞排位，兩次千人排位壓力大

絕+1痴線架

我自己一下都無parry到就過左，隊友carry 26秒

1150分先記得玩
頂
D 人好鬼新
第一下次次都出果招
都彈刀唔到

下次繼續
完得一場58分鐘 得2張卷

第一場3分幾 之後4x秒

我諗佢想我棄 暫時step4 0隻
如果再無就

多左個人？

Os序列戰爭 上網有得睇未

我miss左

唉 個PK女朋友 之前同第2個男仔睇左呢套

本來想同佢睇呢套 真係

話時話，今次送隻結衣幾好用

男既係瑛二，中間背面係Yuan

9月尾出bd好似

可能step5連中幾隻呢

頭20層有50粒石

需要角色數目都多過之前，新手應該唔夠角色用

絕+1原來限時miss左

最少要5個四星，以新手既技術既話要更多好多

對老手黎講可能係多鑽石, 但新手可能連20層都唔夠角色過 逼人課金抽角

風屬我好有運

用左300石

入手左
水著亞絲
風莉兹
風矛女 3隻

對上一次女僕
又係250石 2隻女僕

我一隻都無呀
等夠石抽埋step5算

唔覺唔覺原來我都有11隻4星

想抽支矛都咁難抽

4月塔都係咁
果陣我主力得3隻Os，uw1尤，小紅帽，童話詩

呢家真係好易
唔洗諗
兵仔關是但放2隻主力
王關放滿3隻
起碼唔會用免費角 3星角

隻土死神整做塔王，5次先有得暈應該會卡好多人

除非有霸體

如果抽中風pool
土死神應該Hea住過

莉茲勁唔勁

上巴哈見到十四號又新水池, 唔洗預我 留石等火池, 一隻火角都無

我睇佢d stats 唔知點解好高
攻高 血高 mp就290左右
招技幾好用

我水得 隻 朔夜

同埋我發覺 2頁4星 無短劍角
得隻免費火狐西莉卡

暴擊低到喊
招技仲要2.46秒
雖然話有飛後但等1秒先飛
排行能力都叫做ok既

邊招12hit 大技 速度快

又出水角？

唔係風就土架啦
唔係土就水

屬又唔多
暗 風 土 近期都出左...
得 普 聖 水 火 ...
火就真係好少勁角

想問下今日有冇人打日版絕級+1?
上次打左半個鐘都打唔到45s

國版一陣都有？
多謝提醒

國版好似要8點

Carry 我ok?

火對上一次係我岩岩入果時既星座
水之前有過梅雨

今日唔係1200-1259咩

係wor 冇wor

佢果個時間 要再遲8粒鐘

ic

暫時 60/F都一take過, 上次卡 81-100, 希望今次 81-100唔好太難打

睇黎 200層先滿足到我地
一組 40層 就差唔多

已經用2隻以上主力清卒
仲有好多隻未用

第一次打60層死左一隻
第二次先拎齊5粒石

咁又唔好設計到咁難, 簡單咪幾好, 其他人都要打架

歐皇的言論

正 屌你老母爛臭閻
想追隻風 step5抽埋都係唔中
3日60層既石倒走晒 屌

火風屬弱到PK 得D好舊既 又無加攻又無回血又慢
今次想補強ALL IN都無 屌 我零課儲到咁辛苦

Step 1 - 5 無4星機會係 5%
即係20個人會有1個抽完5 step都無5星

唔好咁爛口啦Ching

俾人carry左 41秒過

見到有公會功能 有冇人國服開公會

最快都係47

歐洲妹妹比啲運黎好wo

btw新關hard打妹妹點先可以1min sosad

未打

你開左我地去加入

37 秒...
但隊友無咩風角

500石 莉法 C奶

仲想點

武11抽 中埋c奶專武

睇個樣 亞絲似大大獎
超快 仲要瞬移

係咪得我一個覺得d毒豬仔好難打

有回血技 就唔洗理毒啦

我見到麻目晒 都唔知仲玩唔玩落去好 唉
石又無 人又唔中

抽獎時間決定一切

無新角色都可以玩得開心, 睇你自己心態

80層兩隻牛
兩刀秒我一隻，點打

聽講有霸體打得差都會照滅團

80關打左一次
殺左一隻
第2隻仲有半血

一開始避X字斬，企響土牛附近彈反2舊毒，暈土王，打水王，土王訓醒之後都係咁打

難玩囉 無剋屬打排名同好多野都已經輸蝕太多

打第2次已經過左...
睇左攻略
可以彈走毒波 暈一次已經end game

都係 每個pool最好有當期角一隻
先有動力玩

中四星已經難仲要每個pool都中玩條撚咩

我一個月課一,兩單都係兩三個池先抽一隻
你一個月唔課幾單根本無可能每個池都抽中

日服無課, 制服池開始玩到依家 等桐娜UP再抽一抽

個人評價: 新池

亞>桐>有紀>詩>莉法

最廢果2隻
中左

日本傻仔8game網

亞 》詩》桐》莉》絕

其實冇回血既4星值得抽咩

追排名 同埋ss3攻速都有影響

D 攻 stat 新角愈黎愈高

舊角真係迫住換

排名追求無傷, 有冇回血都係一樣

我新手都係保命求過算

有咩慘得過 用銅卷抽中 幾次1 %既水滴

用銀卷出抽唔到 1%既 4星交換劍
而係抽返4%既水滴

抽到得抽唔到4星用 咁樣會唔會開心啲

中水滴咪幾好

公主結衣強化抽票輸左

投票結果
5隻有4隻

獅奶
Alice 2
Os桐亞

新手一問
淘寶課帳定自己慢慢刷

得桐 之前上到100lv

finally

1 Take 過

用霸體矛好勁
閃步閃閃下 唔小心彈到毒波走暈王
彈左3次 屈Combo 再開 泳裝亞 雙刀絕3下大技

完

完啦？

無風屬 卡80卡到唔想再玩

有同感,
其實真係好硬
100層起碼硬過80層 2倍

我用風傷角打好耐
先扣到一行血

中左風亞絲娜 勁唔勁

瞬間被霸體角打面
不過都有用 作為輸出

邊d係霸體角

想要暗直葉

上次水屬rain 妹妹同領主 今次3隻風
你又中 公平咩

今次抽左750石得一隻

...我1150石呀 係零呀
就快整警世文放起post頭

下個post你開

試過百一抽無四星 已經無咩野嚇到我

武器仲伏過抽角

中重覆風亞 好嬲
5分1都重覆

中左夢幻泡沫莉法

有冇咁好彩次次都抽到妹妹

中左bug少左10張VIP 拎

想問下有無人知20/f死神滅佢防效果大唔大？

25層d使命係唔係傻仔左

用左2隻細劍角色 都唔比我達成使命

原來睇錯 短劍做細劍

唉

25關易過 但使命好難齊
45秒內25層

呢隻勁5勁

好野 又無200石

慘

想要c奶

橙到爆

明明依排狂送石 但就偏偏燒鬼晒
好耐無中過新人

結衣4突了.
好彩上次拎左排名第一
唔洗再解 金VIP卷
12張豪比佢
唔想肝25層 45秒完成 0倒下任務

Alice2 好似爽左好多,
獅奶應該都可以一用 如果克屬

合左5星甲 加強左OS亞 應該可以上返1線

BTW8Game網 10隻10分 我有一半

活動玩完... 又要等出新野

390石 26抽武 得1把OS亞武

武一係唔出 一係就起孖

有一半

200幾抽武器
7把短刀
5把槍
其他各1

有冇搞錯

咁就3000幾石 有錢就是任性

利雲又可以開定post 就1001

有1700係免費石草埋草埋

晏啲睇下template 有冇野執再開

暗巴呢

有錢都冇清咁多4星啦

80卡關 有冇攻略

真心灰
細劍得3，雙劍2，長劍1，比咁多呢啲我做乜

彈毒波暈土王 再SS3無雙
或土角 秒殺水王 慢慢打另一隻

唔好灰啦

無左你唔得 個帖死梗

土得c9 yuna
Btw 有冇片睇

有冇人知25層要幾多秒先拎到S

一分鐘內？

解使命5張卷就 40秒內

巴哈一定有 搵100層d帖
我就無睇了

想整埋剩下3把r5難度幾高下
見到金色好開心，一睇又係短刀同槍

已經唔諗40秒，拎到S級都難